說三道四・梁家權 - 黃耀明 紀念六四新歌〈回憶有罪〉

說三道四・梁家權 - 黃耀明 紀念六四新歌〈回憶有罪〉